如何溝通

名位大神
教下我點樣同女仔傾吓計
我知我份人好悶
唔係好識點搵話題
求大神carry
屌還屌 唔好屌我屌得咁大力

最後：五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

LM, 我都有同樣問題

去稅局溝通吓

講下自己嘢 得閑關心下人 關心多啲周圍發生嘅事 咁咪多啲話題

Btw可唔可以教下我點同鐘意嘅男仔溝通

照下鏡應該知唔關溝通方法事

我地呢啲毒撚點算好🤦🏻‍♀️

好串喎。。。

講下自己嘢 得閑關心下人 關心多啲周圍發生嘅事

你贏

講下聽咩歌睇咩戲
睇下有冇咩共同嗜好咁囉